[求救]手足唔夠人, 求幫拖

麻煩入呢條link, 有教學, 德國議會國際線, 唔夠人
可能德文會花大家多啲時間, 但今日支那官媒點到名話唔想人做
連登無50000人我就唔信, 求大家幫拖

求幫拖

pish

大家上黎睇資訊之餘請幫拖
好少可官媒點名之餘個task又咁易做

Pish

推

嗯